見到個收銀好有heart咁同人落單，場面動容

雖然你習慣咗好公式咁同人落單，但係你又不乏細心咁同啲呀婆呀伯講清講楚
對住其他員工態度都幾好，大家團結一心有新轉機
希望你可以一直好開心咁做落去，你簡直就係大快活西西弗斯

原來你想唱歌

明明間間連鎖店都差唔多人工
但係大快活果班員工真係個個都好好禮貌好好笑容
大家樂果班個個都閪口閪面 成日見到佢地員工同員工互屌

大快活水吧：吹水
大家樂水吧：死老豆樣

大快活西西弗斯

大快活工作量少好多

有聲

如果可以嘅話，我好想落單個陣同佢一齊唏呀唏呀唏呀唏呀唏

工作量的確係少啲
有無人知大家活大快樂兩間鋪嘅員工指引係咪好唔同？食得夠尖應該無咁壓迫啲夥記？

幕後功臣：曹美女